華憂印美俄聯手 收口免被圍攻

節錄

華憂印美俄聯手 收口免被圍攻

莫迪稱不會白費士兵的犧牲。

【拆局】現時印度殺氣騰騰，中國顯得龜縮退避。中國政策科學研究會高級研究員、軍事文化研究會特聘軍事專家王雲飛撰文認為印度的進取是出於誤判，以為印軍比中國軍隊強，中國受制美國不敢回擊印度。時事評論員劉銳紹向本報指，中國的退讓及不公開傷亡，是希望避免刺激國內民族主義，「公開戰況可能帶來更大負面影響」。

相關新聞：有默契不用槍械 被嘲石器戰爭

受制疫情再爆內憂

王雲飛認為印度咄咄逼人源於一系列誤判，。。。。。。。。。。。。。。。王強調印度這些判斷無理，原因是「無論從戰略環境還是從國力、軍力來分析，印度挑起戰爭將必敗無疑。」

劉銳紹指出，。。。。。。。。。。。。。。至於中國不公開死傷，他認為若外媒死傷報道屬實，中國死傷高於印度，避免刺激國內的民族主義，「不少人懷疑解放軍能不能打仗，如果公開戰績，將帶來更大負面形響。」

《蘋果》記者

一次得罪三個最強嘅不愧為總加速師

唔係戰狼?又淆底?

印度台灣美國日韓真係包圍網

現時印度殺氣騰騰，中國顯得龜縮退避。中國政策科學研究會高級研究員、軍事文化研究會特聘軍事專家王雲飛撰文認為印度的進取是出於誤判，以為印軍比中國軍隊強，中國受制美國不敢回擊印度。時事評論員劉銳紹向本報指，中國的退讓及不公開傷亡，是希望避免刺激國內民族主義，「公開戰況可能帶來更大負面影響」。

咪即係驚班小粉紅亂黎，到時唔打唔得

又唔打做衰仔？

都話左打唔成架啦

叫你啲同鄉打殘支那啦

支國人人命如草介
死幾多隻蟻唔重要 先唔公開

淆底唔敢打咪直接出聲囉

幾時得罪俄佬？

中國或又又又又又又又成為最大嬴家

如果印度佬有ＩＱ就應該食住上，搏佢唔敢還拖

香港sir this way

解放軍應該死咗幾百？

支共從來只打自己人 唔打街外人。
因為黨大過國，係現代社會其他國家唔能夠隨便侵略前提下。
佢鞏固政權只需要不停打鳩自己d平民，其他國家最多咪制裁下。

俄佬賣武器比小支那，支那土匪一句唔該都冇就復製左人哋啲武器，點可能唔得罪俄佬

Push

係美印俄英加法澳紐聯手呀

向印度佬宣傳咪撚用中國手機先啦
印度佬不停供養緊啲中資

縮沙正契弟

武肺搞到俄羅斯咁大獲普京都好撚唔据

幫佢加速啦

應該冇 好似幾百人打only 但一定多過印度好多

驚小粉紅暴走 大家識做啦

咁佢又吹雞搵巴基斯坦出手？

咁都要美國比先得既

暫時應該未收到order啦

戰狼外交去咗邊？

嘅然係咁，就更加要將佢推俾廣大人民知
雖遠必豬

冇得咀炮慘過割地賠錢

匪共戰龜，一打即縮

識玩應該搞反印度遊行

小粉红二毛出动啦
党需要你们斗三弟

印度係俄國武器大買家

俄佬唔洗得罪，有水抽自動埋位

以為係戰狼，點知係賤螂

咱們中国人刀槍不入，印度鬼子有種就來

再投武器到新疆西藏

佢依加敢打真係cls
又肺炎又水災又蝗災
又比國際孤立 得返幾個所謂盟友

我一出手連我自己都驚呀，所以我先唔出手咋，問你怕未

邊度開戰美國都會加入，係我都唔開波

垃圾 唔好縮啊

支那縮, 咁我地係時候分一堆TWITTER小隊出去扮小粉紅辣火頭了

中國的退讓及不公開傷亡，是希望避免刺激國內民族主義，「公開戰況可能帶來更大負面影響」
聽講中国網民好鍾意上連登

仲有武肺呢，俄國爆到 pat pat聲

屌你啦，當我偉大祖國流？受外國勢力干預，印度叛亂份子，企圖將領土分離出去

吳京未瞓醒咋一醒全部都要死

打就笨柒，縮就契弟

成日彈出彈入

談，可以；打，奉陪；欺? 妄想！
宜家支那民族俾印度佬恰到上心口竟然想縮 係咪想支那再俾列強凌辱！
民族罪人

大國喎？ 連國家利益都保唔住
縮沙正契弟

愛因斯坦確實有這句名言，不過原話應該是：「我不知道第三次世界大戰會用什麼武器，但第四次世界大戰的人類一定使用石頭和木棒」

一訓醒連第三次世界大戰都跳過左

原來係咁，多謝中國提供加速方法

印度佬有咁高智商就好了，依家打大把人撐佢，唔知佢驚咩...口交技術不下中共，得把聲就大

養兵千日，用在一時；印度呢邊出事，就搵巴基斯坦出嚟；日韓個邊出事就搵北韓出嚟；中共呢招用左好耐啦

既然阿爺唔敢出聲
就由香港藍絲廢老出聲

成條海底線比美軍圍到實 内陸啲國家又有俄佬睇 支那今舖好撚大鑊

應該要send 死傷人數上we柒, we扑

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

俄係E件事上係咪無關

俄佬有錢有得傾
唔好睇少咖哩國嘅財力 買得都係俄佬頂級軍備 支那嗰啲係次一級或者二手野
普京:一陣賣咗靚野俾你打返我轉頭點算

印度有核彈
咁撚近射埋嚟支那一粒都截唔撚到啦
成日吹奏自己有核武唔怕美國，依家印度一樣有，人命仲賤過你

戰狼呢

太近，不了

小米, OPPO

三個都強未必，不過其中兩個就係隔離

最新重要多個realme
用Nokia好過啦

印度佬真係痴線架，連美國對中國都必敗無疑架啦，都夠膽搞9中共，好在中國以前係有禮儀之邦既稱號啫，如果唔係印度佬收皮啦

件事發展成咁話收口就收口呀

屌 陣亡左既中國士兵點算
要求出兵

咁撚廢既屌 初頭係威係勢 弱者

衰遠必豬

我哋係咪應該幫佢加速

挾到佢上頂

印度都唔敢打

堂堂大国竟然笠水

渣㗎

收口？唔係呀？咁樣比人蝦國家仲安全咩？
一於出解放軍打柒班外國勢力啦

識玩一定咁玩，到時習大唔打就冇面，威信冇晒，打就一定黨都冇埋。根本落唔到台

HIJK 包圍網

淆底 點同國內班小粉紅解釋

所以先唔夠膽講死幾多

中國又縮

呢條垃圾劉銳兆 冇次中
掛住個唔知乜鳩政策組成員 唔q知邊度收風 燈撚到仆街

研究會嘅人不應說三道四 中國永遠是全球頂尖國家 是唯一的

由近代全球最大流氓賤種講出 咄咄迫人真係笑撚到有腹肌

派香港三萬精兵上去 一萬大軍打對面成個國家都得啦